巴打請report呢啲針對香港示威既twitter acc

巴打請report呢啲針對香港示威既twitter acc

今日超合作運動有人被捕 幫手pls

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet